無聊齊吹水之A0圍爐

秒

仔呀 女呀

A0係咪都係內向毒L

no唔一定

我覺得我自己係鍾意一個人

hello？

Pin後備po

早睡早起身體好 早抖各位

至少我都係
唔識同人相處
真係好廢

早抖

呢啲係學返黎 建議學識點傾計先

同人相處真係好難 成日唔識講野比人當on9
有時又驚講得太多變煩膠

增值下自己先囉呢啲嘢唔急嘅

同人講野
望實人哋對眼講野都做唔到

有冇試過望鼻樑？

真
講多兩句自己都覺得自己煩

但係我覺得長期望住人又好似好無禮貌咁
搞到望又唔係 望太短又似眼神閃縮

無呀 剩係望人已經有壓迫感

毒撚性格真係好煩 陌生既人唔敢講野 講得多又驚煩親人

我而家同人講野都係慣性同望住人條頸

你唔夠自信姐建議可以由同性開始練

係咪呢個po傾？

Yesyes

有

內向撚唔識同異性傾計

a0有咩問題

gp project呢

試下網路傾先囉

冇

好想搵到一個適合既人 拍拖街上一對對 好葡萄

內向撚表示唔敢同人傾計

焦急裏尋覓 只會越錯

毒撚留明

寧缺勿濫

一齊毒撚圍爐

要圍成世

唔想做了

望住個男人對眼 諗起都覺得gay
啤住佢可能得既

成世都做毒撚

功課做咗成日

條條揈

拍扁左未

好羨慕啲人轉數快到係咁諗到話題講
啲女仔傾電話就係

都冇用㗎啦

好羨慕啲人諗到話題之餘 仲可以轉數好多 咩都可以答到個幽默既答案

只可以A0嗎？

Molamola 屎屎都冇用 我更加幾世都唔洗用

A0 lm

me too
我係話題終結者

皮哥

唔好亂講

好似唔係

屎弟
好耐冇見

傾計都可以 但唔識開話題

我都係A0
好彩

傾多幾句就會比人收皮 但又搵唔到新話題講

你出故忙吖嘛

me too

呢個真

圍爐

岩阿 一係就自己完左個話題

成個星期冇出啦
有時覺得自己啲故幾on9
但又會有人睇

幾多歲?

究竟點搵話題傾

邊度on9

我今日先俾家姐串我23歲仲A0
我家姐24歲已經結咗婚

#107

咩嚟

..渣ga

見習連登仔

係喎，我地同年
我記得

完左之後就好尷尬 自己行開 唔敢再講野

專業出故

old seafood!

WWII打撚死你

完左之後就唸唔到開咩新話題先尷尬

傻啦，
返工攰到成隻狗仲出咩啊
假期睇動漫睇到悶先消磨吓時間

WWIII點都勁過II

女仔唔早啲嫁就眨值
咁早搵到個啱既人係佢好命

真唔知

好睇咪得囉

所以完左選擇離開案發現場算

打都未打

你估我唔想搵咩
搵到先得嫁

我自己性格又唔似兩個家姐
我係內向毒撚

武器都勁啲啦

內向撚真係唯有搵個外向既人搵自己

I know that feel bro

多謝
我好開心啊，為讀者而堅持
其實我都係第一次堅持寫到個故咁長

靚就得㗎啦邊個理你性格

我就係等緊

就嚟U grad 都仲係 a0
點算好

成日都等緊圖再冇就我自己擺上嚟

真係等運到
偏偏又冇人會鍾意毒撚

唔好grad住

樣柒到爆

身邊d fd 都出晒 pool

淨低嗰d 覺得唔啱自己

咩圖?

year4？

咁。。總有人欣賞你性格嘅

嚟緊 year 4

我諗住自己如果過25歲仲係A0
去相睇算

仲有一年 冇事既

唔啱咪算囉出唔到冇問題㗎喎

同年herei know that feel

不如巴打你要左我啦

比卡超啲相

佢係。。

每次見到 人地一 pair pair 都覺得空虛寂寞凍

訓練到自己內心愈來愈強大

？

點解你哋禁想拍拖，為咗乜嘢

咁急

哈哈
垃圾內向毒撚
以前都試過有隔離班同學問我個fd拎我電話
之後我怕羞又驚say 咗no
以後都唔會再有呢啲機會了

我都練咗好耐 宜家有免疫

巴

天性？

姐係衰極都有限啦

認真咩
我唔介意啊
不過你介唔介意sheshe?

咩天性，想繁殖後代？

笑

想有人關心下，重視自己

唔想再冬天攬住自己訓

為左有人陪 有人分擔 有人比自己托付

唔可以否定有 聽埋朋輩都係其中一個因素

今日咁得閒好耐冇見

仔

攬枕

er.....
我巴打嚟

識去廁所，唔會呔，識得搵錢比你養我

受朋輩影響？

搶被

春袋b

人地條尾比你整斷咗冇咁大條

溫緊書，因間走

咁我要

好耐冇見

加油幫你打氣

gay 巴？

養埋你喎

當你朋友個個都一對對 節日有人陪 有人關心你自然會有少少妒忌

多謝你！byebye

其實唔係好想，因為有啲驚，未試過
但間中俾人講先想搵個頂住
我自己而家自由自在幾好
返工放工
仲有時間返pt同寫小說，睇動漫

你就爲咗比人食住

養多隻貓ok?

算係

冇得選擇

你變左禿頭你應該好忙

遲啲見

係即視感呀 好似係

要問返位巴打

比你哋屈

幾時出到pool

Deja Vu

你係東東

唔問你問題好難答你

個個都話好慘
問仲用唔用到鐵尾

同我爭？

巴？

係囉！見到都覺得痛

俾人食住 之前我ex話去邊我根本唔會say no

原來係叫既視感
記錯咗添

最尾嗰句好吸引

絲

我自己寫其實係冇感覺

考慮下呢度嗰啲囉

我鍾意
最尾嗰句

ok 問！

我之前都係去過 不知幾正

me
180靚仔巴打

撚樣

大家都好現實

靚仔巴都A0
搞錯呀

靚唔靚仔！

打多幾鋪機唔好

做咩鬧作者
唔俾人食點叫野味小精靈啊？
我嘅故一向貼題

呢度多靚仔

我鍾意睇動物多啲

佐助型毒撚

冇人相信其實我地可能有超能力？

我絲

作者

咁靚唔靚女=,=

可能係平行時空嘅自己報夢比自己睇
開心share

你係企鵝嘛

下次個個叫撚樣小精靈

網吧

之前去台灣特登去睇海洋公園以前去親一定睇

靚仔絲

發夢嘅嘢？

呢個世界有啲悶

魚

如果我話靚呢hehe
屎好唔好食

想識

呢個名幾好 100 fun!

靚嘅話就唔洗擔心啦

好食你喺咪食

靚嘅話 你講嘅A0係建築係我地痛苦之上

好多

A0唔好咩，毒撚唔想social自己一個人輕鬆好多，好多時wtsapp都唔想覆已讀不回但身邊啲fd同呀媽都不停問我幾時拍拖幾時拍拖好撚煩呀扑街

我大叫東東
你要跳出嚟同我玩

皮哥好主動

17歲靚仔幾時出到pool
好想知佢鐘唔鍾意我

Hap皮哥

只係平時日常會發生嘅事
會覺得好似經歷過咁
同啲fd對話都有時係咁

叫醒樓主bam咗佢

唉
我肥婆一個

邊個話唔好

但我都A0 唔關事架 遇唔到d好人

我都覺
其實唔覺得自己自由自在有咩問題
就係四圍啲人會煩

靚仔怕咩出唔到btw 如果你問得出你都已經知道答案

咁你有冇做啲嘢測試下佢

你係咪食過笑死

oic

Hello薯皮

冇得摸好耐了好似

想識女仔朋友
最好同我嘅喜好相似
中學之後都搵唔到啦

沙田

禾回來了

我覺得其實我有機

你起碼會有人approach

有咩好笑蝙蝠夠有人食 屎唔得？？shitlivesmatter

例如？ 冇經驗

wuwu點解 又話圍爐

你係咪真係17歲

佢食過

去邊度搵

你有咩興趣

sweet完返黎啦啊女

我都喺

咁你問乜

咁咪去馬 不過唔好表白 睇準時機直接拖

鬼咩 sweet 條毛

我鍾意睇動漫

因爲你笑我個名

佢發癲唔洗理佢

去開尖沙咀

喺呀同你一齊食

你自己睇返上面嘅對話 負面到傻有得傾已經贏左

大把啦咁

我見到的

me五花肉u 屎

You’re not included wor

好多個喎

唔記得咗細個係去博物館定科學館 定係博物館入面有個區係可以玩科學野 我仲記得有一個佢係有兩個假嘅新聞報道員坐喺度報新聞 嗰陣時仲有假嘅恐龍 同埋好大個圈可以吹好大個波波

笑死

其實我嗰次靜靜雞交換咗

我都有睇㗎

無啦 好多人以為有 但其實無
啱啱先俾個好close 嘅男仔fd hurt 完
依家連朋友都唔係

科學館 成日同佢去玩

咁都記得mon po大師

你當我盲？

Daddy daddy do

點樣

係

乜

全部都係事實

巴打快啲上

係咪戰前產物嚟

個個都基

lol 咁小氣得唔得架 講下咋
咁易嬲架咩

而家仲有？我冇記錯後尾佢嘅時候已經拆咗嗰個區 好sad 係我細個嘅童年回憶

咁即係冇睇快啲睇啦 輝夜姬

要交返比考古學家

但出到嚟做嘢，發現個個都好靚女
我就係女毒撚，好似兩個世界咁

好掛住我中學嘅best fd
同我好似
睇開嘅動漫偏好都一樣
我哋住相反方向
以前放學會互相送對方返屋企，自己再搭車走
因為日日都傾到唔捨得分開

悶嘅係自己
自己眼裡嘅世界未夠廣闊
未搵到屬於自己嘅樂趣啫

唔好問我問題

起碼好過我細個已經被佢討厭

睇動漫都有好多偏好嘅類型嫁

咪鬼信佢啦佢琴晚個名仲係叫屎絲

我聽過
我咪同你講過我睇咩囉！

好似好敷衍

老豆好似都唔係好鍾意個仔咁

你睇咁少睇多啲啦 二次元世界很有趣

我都喺同佢地住相反方向唔好咁自卑啦 話唔埋人地覺得你好靚呢

又輝夜姬
老實講最近幾年都冇乜幾套好睇

揾返個best fd?
點解斷咗？

我同佢好認真咁討論呢個問題應該都有5分鐘 佢不嬲都覺得冇所謂

真

多人睇嗰啲

我記得上次去個陣好似仲有 恐龍就冇了
但上次去睇個故宮展都幾悶下

5識同人相處咩都答：哦係喎

係你哋叫我咋

係唔鍾意我對我細佬好好多

如果係公廁神域就摺埋啦

咁真係好睇
對咩有興趣

細個真毒大個改咗

咁就ok

血腥 最鍾意睇皇家十字國教

有時都會想搵人陪下㗎嘛

可愛都有人講嘅
但靚就一定唔係啦
但我年紀都唔細
可愛唔到幾多年炸

睇動漫=/=毒

讀小學未

我好鍾意恐龍 鯨魚同埋海豚 但係唔會特登話買佢哋啲公仔嗰啲 就係自己純粹好鍾意 我冇記錯新聞報道員同埋吹波波嗰啲好似已經冇晒 嗰個成個展區唔知做乜嘢拆咗 變咗第二啲嘢 同埋去呢啲館一定會諗夜晚成個館肯定好恐怖

次次聽到呢個回答都好燥

知唔知點解？

唔係好耐啦咩我睇咗鬼滅之刃

我鍾意熱血運動番同搞笑嘅

以前唔毒
睇得多動畫 跟住就變咗真毒了

我鍾意睇木乃伊 對埃及嗰啲嘢都好有興趣

如果夜晚變番生侏羅館就正

冇 咁我唔鍾意刷鞋又唔聽話

性格可愛定樣可愛

鬼滅之刃要多謝UFO 講真漫畫一啲都唔好睇

熱血運動

之前大英博物館展有木乃伊

why not both

ummok總之毒！

冇斷
但大家都係被動型
畢業之後只有對方生日
動漫節，書展先會約
佢都係A0
應該

我老竇而家都同我細佬好friend 應該係話兩老都同細佬越嚟越親 我自己就同佢哋開始越嚟越唔係咁熟 同埋講唔夠幾句一定鬧交

係 我寧願聽 哦 原來係咁 幾好喎 都好過聽到呢個

我容易熱血運動排球少年

你就好 搵到人同你傾
我喺學校睇動畫比人歧視 個個哈韓狗

我只睇咗一集

係=，=啲特效

咁就得啦

已經唔講野

好睇

咁咪主動下

我嘅意思係 如果啲人問你鍾意睇咩番 跟住你搭公廁神域 就知係mk喇

血腥好似淨係睇過devilman crybaby

唔知呢

最近有咩番好睇 求推薦

佢冇試過唔用粗口鬧我

笑咩？

係呀我上一套係我的英雄學院

今日多左好多絲

Slam dunk

咁又真係幾過分 不過我諗你都慣咗

全部帶棍?

比啲信心啦皮哥！

藍絲

角色 op同特效

我唔識 問廁郎

我就喺

我唔好韓
遇到啱傾嘅朋友係緣分嚟
所以要好好珍惜

所以以前係自卑嘅 不過依家好好多 踢波識左好多人 開心好多

問樹皮

有啲冇

殺蜘蛛嗰度

灌籃

問題就係冇

男兒當入樽
教練 我想打籃球呀

樹皮

係男又係女

我妻最鍾意

我。。。冇睇

其實我冇睇過

第一眼以為你講未來日記

同埋ex真係俾左好多自信我

去睇下 真係好熱血

我識嗰句但冇睇過 too old for me

我。。。都冇

係囉平時都係得我同AD仲有應該係絲嘅藍絲

好似我咁型

啱呀

老了

聽你講過有人approch咁你應該都唔差嘅

跟返個環境轉

可以嘅
我哋約出嚟嘅活動都好健康
去打毛波同踩單車
行街吹水
佢識踩單車係我親手教出嚟

21歲...下話

但我係咪仍然係最細嗰個 中分呢？？？

啱呀 我醜樣到 喺其他班房外面行過都要畀人恥笑

YES

關節格辣格辣聲

中分訓左了

人哋可能唔係笑你呢 自己唔好咁冇自信啦 其實有時候執下就可能OK 㗎啦

走啦

你可以收皮先

全部棍絲嚟

Oh......

點會唔係笑我 佢哋大大聲聲叫我同埋指住我哋笑

做乜唔信我

就嚟走去食PIZZA了

唔關事 一時好感姐

You so old ar

邊位

嗰個係我嚟SORRY囉

你講年紀? 我覺得我先係

我有帶定頭盔 應該係絲

笑人？

但你一定唔係最細

你幾大！同我鬥細啊！

18

係你真係好靚仔

呢個post好多

好 我A

春袋先最細 話說幾日冇見佢啦.......

You miss了

搵完啦？

Hi 同齡 打和！

我aa

靚仔都唔得

??????????

唔信？

其實畫風初初睇唔習慣
但好睇

我有自知之明 唔使講客氣說話啦

佢頭先上左一陣

咁咪得我都麻麻講嘢

這po嗎？

冇~

練

鐵路喺大埔

認真㗎！我自卑先笑你

舊嘅我唔會點睇
最舊嘅我好似淨係睇過city hunter 未睇完
有冇睇過星際牛仔？打算睇

頭先入過黎

係！不過好快走

冇大冇細

有冇睇過武器種族傳說 我覺得幾好睇

第幾頁

WHY HIM?

又話a0 post，個個講嘢咁flirty 嘅
利申：24 a0

日本研究 thii廚藝

邊個

邊度flirty!?

WHY ARR

邊度

大家係咪唔同Channel

我一般，唔太鍾意煲劇

你條撚樣唔係A0仲咁多嗲！

EAT PIZZA FIRST

唔明點解人哋可以一集集劇全部睇晒 我所謂嘅追劇係由第一集一飛飛到最尾一集 有唔明嘅咁返中間嚟睇

我唔准你惡過我！

冇 睇落唔係我會睇嘅風格
你講呢個我諗起 海盜戰記 我睇到11集 都覺得幾好睇

惡

玩交友app 玩玩吓都唔知傾咩好

係嘅大佬

我懶

你有冇錢

我重特登去107睇吓係咩黎

有啲內疚

大富翁果d 算唔算

冇就算啦

Sorry

最緊要有錢同靚仔

連登算唔算交友app?

屌突然間入唔返嚟 要開VPN先開得返連登

Me too

算掛下個post改名做a0交友區

我都係 我閂咗機再開過

有冇人可以和禾做朋友

呢度好多人可以同你做朋友

RAP

實有人同你一樣嘅like me

大家會唔會為拍拖而拍拖

絕對唔會 一定係遇到一個好夾嘅人先至會 為拍拖而拍拖你好快就會覺得好攰

Y?

三條腿呢？？？？？

死一死Server唔見好多人

得我一個上到連登

Me no甲

no

我想識朋友

Me2

靚嘅話唔反對 但係化妝技術唔成熟時就...

見好多人話hkbn 上唔到 屌呢個台正一垃圾

你愛老女人?

唔會

做咩

冇嘢

A9

Hello

點解嘅？

我覺得自已會
會嘗試去鍾意對方

唔鍾意覺得唔好睇

一諗起化完妝 人哋錫落嚟佢成個嘴就會癡晒嗰啲化學物品我就覺得好核突 所以如果嗰日會見佢我連唇膏都唔用

a09呀

知AD個ex係點

點解得我答會
因為我真係未真正鍾意過人
本身對呢方面遲鈍

Why not both

衰人黎 搞到姐姐咁唔開心

同我好似嘅白馬巴

唔想再做A0，有冇人想一齊刷靚大家個status？

Soulmate

我鍾意剪曬
方便自己用手拎嘢食

sorry

我唔要

Yes 不過到依家仲未鍾意過人

想奶

緣份到了就會明

我個心穿咗個窿

即將會

但願吧
不過純拜永遠係離理解最遠嘅感情 唉

+1

me too......
有好感係有過嘅
但覺得自己太內向被動
未到真係好鍾意

你希望

點解 我唔係咁明你講咩嘅......

唔會覺得係到玩人感情咩

靚仔

我唔知
一早已經冇欲冇求咁

想食

口

cls大家做a09做到傻左

口字邊

我都想有人欣賞我內在

同佢刷啦你

Yes 只係想搵一個人同我傾下計

真好

我都係
覺得自己都做唔好自己 憑咩人哋要鍾意我 無謂害人呀

非gay

點先叫搞笑呀

你唔好再喺度食花生

但你想冇

真係 會好似湊女咁 自己會好辛苦

我係完全零好感

我夠唔係

食緊pizza唔想打咁多字

唔明 可能我唔使佢好似湊女咁

專心食啦你！

鍾意邊類型?

會唔會諗得太自卑呀你地

我鍾意睇小說

唔想追幾頁po

個別例子姐 好多真係當自己係公主㗎

食屎啦你

佢真係好鍾意食屎...

後生的牠

睇下點 轉兩個靚頭可能一齊返

情人眼裡出西施姐

希望啦

係易黑姐

又 都話食緊pizza

唔公主都港女啦

點差天共地法

你用唔用黑人牙膏㗎？

食左有定冇食有唔好嚇me

你睇開咩類型
我好多類型都睇 淨係唔鍾意後宮
同埋反DD

一個男一個女

Yes 呢啲應該要一巴車死

me too
一見後宮就即閃

有無d 咩途徑可以識多d fd

最好有女女

Yes

用

Dllm

Here

我都想知

我自己target一定係大過自己嘅 最多三至四年

連登?

唔好扮女人

細一年應該算maximum 除非好有feel

大約咁啦

ff太勁會好嘔心

你企去女廁門口

Yes 個人鍾意睇純愛/百合

連你都要追擊我

你自卑姐我以前都係咁 依家我嘅諗法係試下冇壞

可能係我諗法比較早熟 唔睇我個樣同埋問我幾多歲未必知喎其實係得18

咩年紀

一個二個都有J 絲打

唔好呃我感情

btw 我認真問

熱血就麻麻地啦 不過幾鍾意睇搞笑

唉

試咗 依家係狗屋覆緊你

女呀

禾冇j

小弟今年21

唉咩呀

快啲搵人保釋返你

我都想搵啲嘢熱血同堅持吓
所以而家試吓寫故
存吓讀者，俾自己堅持嘅動力

拍緊第一次拖

呢個po大把=.=

最弊佢覺得自己冇錯同埋自己呃到人 跟住仲要勁得戚嗰個樣 想打撚死佢

咁都可以 最緊要心智成熟 意識到自己唔再係大家中心 唔係公主

可以識下狗女

我都係

同年 玩so ocamp

我諗我都算係心智成熟掛

害鳩me

岩 不過選擇的機會不是屬於我的

Bam單機898

姐姐

我鍾意哥哥

同哥哥拍拖真係好撚正

咁樣ok的

..嗰啲男人嚟

成日覺得熱血番D主角好嘔心
一路喺度強調嗰啲嘢 成個聖母咁

姐姐都係 哥哥都要睇人 mk playboy咪GG

Ah hagood luck老母

圈子太細點cow女

打機

哥哥令人好有安全感 見到佢係playboy 自己識避啦 仲要唔鍾意出街 一齊喺屋企瞓喺度或者打機 超正

exactly鍾意所以覺得佢好

學個溝先

如果要我同呢啲女一齊 我選擇死亡

想寫咩就寫
我都冇諗咩嘢讀者口味
寫我唔鍾意嘅嘢，我會好快棄故

走啦唔歡迎你呀

屌我係呢啲唔鍾意出街嘅人但係問題係唔出街識唔到女

絲？

邊個話出街先識到女 出面個太陽曬撚到仆街 30幾度叫我出街行 采你都傻 舒舒服服瞓係屋企吹住風扇唔係仲開心咩

我好驚出街 好驚見到人 好驚同人講嘢 就算出街都淨係望地下 覺得全世界都好似笑緊我咁

會唔會睇吓心理輔導解決呢個問題？

我的英雄學園，好睇

冇用㗎 試過好多次啦

同大個自己嘅人拍拖 一定唔會再揀返同年

佢心理輔導同你講啲咩先？

反正都識唔到 不過真係好難再心動至少暫時係

睇過 覺得普普通通

wow，解憂雜貨店我中學個best fd都好鍾意

主動 心動不如行動

唔急嘅咪等吓先囉

都係嗰啲 叫我唔好緊張唔好理人咁樣嗰啲

有睇

我覺得其實都係要靠自己 其他人只係陪你度過

只係想識到一個 可以令我放鬆同佢傾計嘅朋友昨

躝啦

等緊啊你見我最多發下春

阿媽係女人阿爸係男人 咁呢度幫你做心理輔導

珍惜啦都係嗰句 同埋surprise一定要記住俾

呢度好多朋友同你傾偈

咁你繼續發春啦

幾歲 點識 對方幾大
點溝返黎

搵同興趣嘅

道理我都明 但係每一次一出到街 只要人哋一望向我 我就覺得佢哋好似喺度笑緊我咁
呢啲都係我自己畀自己嘅壓力

開sem再算

間竭性發作姐除非好sad 或者好煩惱 唔係都冇咩

所有嘢都有原因嘅 點解先？

知 form1開始因為比較長氣又煩俾人bully 乜嘢都試過 跟住畀同學投訴都要去睇精神科 大約就係咁

搵人陪你出多幾次街會唔會好啲？

啱啱搭咗

year 4 仲有得玩咩

我year 2 想住 hall 都唔收

我鍾意睇主角逆襲

搞笑嘅話我鍾意月刊少女野崎君
佢個作者另一本漫畫，王樣老師都好好笑

你幾大

唔會 反而仲會令你壓力倍增

year2點會有hall 一係你上hall莊一係你評分高 大把year34 會住點輪到你

口語
其實我以前係習慣寫書面多啲，比較易用字，文筆都靚啲

但我唔鍾意對話半口語半書面，好煩
所以決定全部用口語

23
叫我皮哥

hku 除左 year 1 之外都唔太收

佢覺得你唔會有太大貢獻

皮大佬

後街少女真人我ok

佢唔係呢度嘅大佬 我先係

大佬幾時介紹返幾個小妹比我識下

hku仔我只係垃圾埋土

我身邊啲朋友暫時都唔係好想拍拖

Hap皮伯

華麗的挑戰

因為覺得佢都笑緊你？

我只係 hku 頹摺毒嘅小毒撚

其實我都明白 但係就係會忍唔住去諗呢啲嘢

但你已經贏咗好多人

我是大哥大

真人我未睇
但橋本環奈真係拍好多動漫真人

暫時覺得後街少女真人好睇

係 同埋有比較就有傷害
例 總會聯想到 嘩呢個人同佢啲朋友咁格格不入嘅 跟住壓力就會更加大

你總係要踏出第一步去面對個世界 我以前着短袖會好驚所以我一定會着住件長袖嬲 但自從我的起心肝就咁着一件短袖出街 習慣咗之後就會發現冇乜嘢 所以你應該要抬起頭 諗唔代表係

將來人工方面係嘅

但感情方面輸返

睇過

我都會

唔使急啦 當你事業有成 愛情都會嚟

你有冇諗過你想同啲咩類型嘅女仔先

依家其實好返少少 不過都係唔係好夠膽去接近人

我小學俾人杯過，出嚟做嘢都試過

後街我都未睇

有前者就有後者

正正子

我係薯皮

白鍾意笑

我準備做社會大學咋

鍾意笑真係加好多分

要將以前嘅經歷轉化成動力 我自己都係俾人杯過 但我依家出去參加活動甚至乎返工我都會主動同人傾偈講嘢 唔踏出第一步去試永遠都唔會知結果 齋諗係冇用 當你試完之後就會明白其實一個群體唔鍾意你唔代表每一個群體都唔鍾意你 總會有人願意接觸你 佢哋要你去睇精神科唔代表你真係有精神問題 自己都冇信心亦都唔好旨意人哋會比到信心你

[member被人杯真係會成長
會有得著
利申無辜地比人杯[/member]

呃人嘅 應該係話我異性緣真係差 Contact入面基本上冇仔

你係咪笑緊我

[member 對對對[/member]

都係嘅 起碼依家覺得自己成熟咗少少

我男女contact都唔多個

ex係因為笑吸引左我可惜佢唔係白

我contact睇落去多都係因為有啲老師呀所謂嘅同學 同埋返工啲同事

如果我入唔到大學嘅話 我會選擇去完成自己嘅夢想 唔想再浪費任何時間喺讀書

有夢想係好事黎嘅 加油

攬下你
或者你可以睇下書

我連同學老師同埋同事嘅contact都冇
得阿爸阿媽 補習老師 同埋 一兩個朋友咋

出街望下個天 唔好成日望地下
個天好靚的

我反而覺得唔一定做得朋友性格就差唔多 我同我我啲朋友性格都唔同 但大家都做到朋友

WhatsApp gp呢？

嗯

到底咩嚟㗎

最緊要有目標！

我都想

貓要等埋我

預埋我